無知一問 銀行去櫃位做咩手續係最花時間？

如果我去中銀櫃位想改地址、改簽名、提款、做轉帳、做自動轉帳等等等等
大概要花幾多時間？

因為太耐冇操作
想一次過update番個戶口
又怕阻到條queue

排隊

做電匯好似都唔平
又耐 想轉錢唔好去櫃位

以前排隊見過前面有人開30張銀碼幾蚊既票比自己 全部分開入 做即時轉帳 我排後面等左成個鐘 仲要有d 又寫錯日期 寫錯人名 寫錯銀碼 張張都唔同 每張都要對清楚 勁麻煩

開張本票都搞成粒鐘

咁有需要又真係要開既...

取消戶口 排到個唔熟手有排做

咁有需要都要取消架啦

樓主問最花時間麻